香港邊度有格魯吉亞用到嘅電話卡賣?

係鴨記搵過, 無卡 support 格魯吉亞, 阿塞拜疆呢d 地方

去做咩

旅行

不了

淘寶

叫你去咩
不咩了
關你鬼事